有冇人做掌上壓做到 上腹脹/梗住

上腹好似氣球吹漲左咁

疝氣 急症黎

rip

做左幾多下先？
同埋一日做幾多set?

呢個唔係指下腹有舊野凸左出黎??

15下， 做左3組

有冇做重訓 果個位有冇痛？訓低 企起身有冇唔同

只係家中做下掌上壓
訓低/起身上腹都梗住梗住
彎低身都梗住

我每日做一下都好似阿諾舒華咁大隻
樓主做幾十下

做錯？

用錯力..

有冇睇教學 唔好睇少啲基本野 掌上壓都要小心 我試過隻手擺得唔好搞到手腕有啲傷